一人一個令你好心動嘅時刻

同鐘意嘅人對望嘅時候

返屋企個陣佢送我到車站然後我回頭既時候見倒佢用手整左個細心心

好賤呀

我好不安

分左手 然後同佢嘴到嘴錫
種感覺 好驚失去 好好珍惜
又好唔捨得 以為會有轉機

我下面好濕

最後點

心臟病發果陣

比錢買nmd個刻

唔知 佢話觀察緊 究竟代表咩

喺我最無助最需要人陪我嘅時候
打一個電話比佢 佢就喺我身邊
比我喊濕曬件衫 安慰咗我好耐

佢既眼神

你做錯事咩

分得手 我緊係做錯事
對佢唔好 所以分左手
努力補救中